發現左今次大跌市同蘇聯有關

我們蘇維埃即將席卷全世界
從捏瓦河一路上經過歐洲再繞回遠東
屆時全球的人們將高歌
我們的首都!伏特加! 蘇維埃之熊!

我們蘇維埃即將席卷全世界
從捏瓦河一路上經過歐洲再繞回遠東
屆時全球的人們將高歌
我們的首都!伏特加! 蘇維埃之熊!